理大手足被補 捉上火車後下落不明

當日有大量手足被捉上東鐵
到依家仲下落不明
到底係咪已經被送中
有無記者朋友有follow!
生要見人

推

🥺

//馮驊無講過票站持續三小時有混亂，即停止選舉！絕對無講過。係建制派send出唻嘅假訊息！

建制派想黃絲盡早投票，等佢哋盡早知道邊啲區需要谷票！中銀無出memo叫人12點前投，同鄉會無send SMS叫人11點前投，全部都係假！
大家正正常咁投就得，咪俾建制得逞！

馮驊真正講嘅係如投票當日出現事故，但可一個半小時內恢復投票，便會補時繼續進行投票，但如果受影響時間多於一個半小時，投票將會押後一星期再舉行投票！//

poly某同學 : 希望你地俾人拉

Push

推

求記者追問警察/林鄭：
1. 有無同大陸合作以地下方式送中

2. 理大同學被捕下落(被捉上火車既人)

3. 無同大陸合作，咁香港政府警察有無協助送中

puah

自推
理大手足唔係condom!!
一個都不能少

推推

幫推!

Simon曾於受訪及FB提及係獄中有見到香港年輕人！

而佢一直被問係咪大台
係咪受英國指示

唔排除理大手足被送中！因大陸可能覺得佢地係大台
不論以地下定地面送中！

求大家唔好忘記
理大同學仔麻煩留意有無同學消失左
甚至唔係正常語氣whatsapp
求下你地唔好問：你有無事
問一啲只有你知佢知既野

例如：上次借比你隻game玩完未

push

我記得前日係tg唔知邊個group見過 話送左去惠洲監獄

推呀 點解唔見哂影

到佢話事？

靠啲垃圾妓者就食屎啦,小學生都叨過佢哋

求FC

［緊急］11月18號被火車押走手足去向

呢個到話梅林收押所

雖然明知佢唔會答真話
不過麻煩記者幫下手

屌

旺角東，信不信由你

希望炒車啊

又話送左去旺角東落車上狗車？

垃撚圾 你啲同學嚟架臭雞

空氣推
手足

如果我冇記錯 條鐵路直接連接支國鐵路網 去到北京都得...

送去邊！？

應該捉哂上深圳
香港根本冇咁多人手handle

唉............

之前唔係講話旺角東落左，去左葵涌咩

係 紅磡站細細個都有火車搭返大陸

Puahhhhhh

用貓推!!

推阿！

如果你識手足
你唔一定要問係咪安全

你要問一啲你知佢知既野
例如：上次隻game打爆未
黎緊你生日想食乜
一齊去打波好無
幾時再去你屋企撚貓

大把問題可以知佢係咪安全！係咪本人

星火或者律師團隊可唔可以講下有無接觸過呢班人🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔撚想知

推呀 下落呀

Push.......

Pushhhh

[傳說][緊急]]區選中共如何做票 - 要手足幫手

英文唔好
文中係咪有扇動人去燒政府大樓同警署之嫌

Push 手足不是condom

Tui

Diu~洗乜鳩理佢 個Ig打支那文 唔洗理啦

咁多人 有d仲要係勇武真係送上去都唔出奇

Push!!

吓佢哋去咗邊

就係無報道

11.24 07:00排隊投票

係大陸

Push
理大應該有人登記名？
對一對人數

記者會直接問先得 雖然係警謊

睇佢地er幾耐咪知 係大陸定係狗屋

唔係去左羅湖掛

要好似利君雅咁追住屌
點都要！全球睇緊香港政府
手足唔係condom!!
生要見人
要求香港警察交待點解佢哋捉咗人會唔知下落之類

唔係話去左旺角咩

睇黎你好憎佢 個個post都見到你

Any source ?
旺角之後係拉返邊個警署？
人數幾多？
男女分別幾多？

香港警察必須交代
人係你拉既，咪同我講唔清楚！

其實冇關係，因為區區開花

係有票就有票。因為明顯建制的鐵票 ，數得出的才能配到票，故票數係有固定。

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

警謊講

法院縱火暴徒

p

甴總

我有朋友係其中幾個 前日狗屋出返黎啦 但其他手足就唔知了

手足不是condom有無人有佢地消息啊⋯⋯

知道有人咁講

但香港警察必須交代
人係你拉既，咪同我講唔清楚！

必須交代！手足一個都不能少

，

推手足

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

推俾港台或者蘋果記者問得唔得

係啊幾個都見返 據講係全部都旺角東落左車送去狗屋

1土

UP

有冇方法俾Poly手足投票？

圍城嘅Poly手足 如果11.24想投票區選 點算？

有冇睇過郭文貴就住呢件事寫過乜嘢？

11月18日跟進旺角東站情況
當日
1）一列火車曾經紅磡前往旺角東

2）旺角東站3號月台關閉(或許於更早時已經關閉)

3）中午1220左右有被捕手足於旺角東站被狗跟隨出車站

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

之後係返左狗屋？
同記得唔止咁少人
其他手足呢？
另外點解佢要用東鐵而唔係警車？

嗰日live post都有人見到話旺東落左

落左車之後去左邊？
d警察唔會咁好旺角東一落火車就放人

有好多疑問：
係落一部份定全部落？
落完去左邊個警署？

全部落左定一部分？

新聞有講架車係向旺角方向

應該有啲暗地裏用其他方式送左上大陸

唔係點會咁多失蹤人士

然後去左邊？
被人拉都知拉返咩警署

有冇可能換左上綠皮車
運返支那。。？

幫推

所以我不停問下落
佢地旺角落車

係阿落左車呀
但警察唔會放佢地走
唔會返屋企

到底旺角落左幾多人？
全部定部分？
一共拉左幾多？記者當日有無數人數？
警方公佈幾多拉上火車？
好啦 旺角落左火車
然後到底去左邊？拉左返邊個警署？
人數幾多？係咪放返？

推！

#BritonsInHK 聲援#SimonCheng

「我們都是鄭文傑」

- 促請英國政府承擔負責
- 拯救英國國民及前英國駐香港總領事館職員鄭文傑

11月29日（星期五）晚上7時半
英國駐香港總領事館

🇬🇧Britons in Hong Kong

我都答你唔到

推推

tui

推

求記者跟進
手足不是condom

求跟進

北上飲茶姐

我無野講

Wtf

【抗爭者區議會免責宣示】

係囉 你估佢地唔識諗 唔能夠咁高調送上大陸咩 或者又係用旅遊巴或者狗車都得架

唔係旺角東落咗咩

係阿落左車呀
但警察唔會放佢地走
唔會返屋企

到底旺角落左幾多人？
全部定部分？
一共拉左幾多？記者當日有無數人數？
警方公佈幾多拉上火車？
好啦 旺角落左火車
然後到底去左邊？拉左返邊個警署？
人數幾多？係咪放返？
旺角東落左件事未完

嘆一中兩檢

推，唔好比佢沉

上左火車既手足出黎回應
唔希望係被送中無理由一張相都無

咁點解唔直接車去

係囉
點解要火車咁大架呢？

一定要揾返！

其實我有一位朋友係火車上面
俾人charge左暴動
宜家保釋中
但都唔肯定係咪所有人都安全

721
811
831

咁我就唔清楚

係全部去同一間狗屋定分開晒

啲英文.....

報平安呀喂

有一批同佢一齊上車落車
但佢都話唔知總共有幾多人
同埋唔肯定仲有無人係其他車廂

係全部車都係人定？

推呀

推！
分分鐘只放幾個
其他人根本無落車

佢話答你唔到
因為佢唔知全部有幾多人

up

推呀 幫下手足

多謝你 希望各位能夠每日安全回家

報唔到啦。

有無人可報平安？

過左咁耐 好似無左回事咁

呢班唔係當日朝早救理大果班？

pish

整理好理大校內環境準備長期留守，晚上可在校內開下晚會party鼓舞留守者士氣！

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被癲狗拉。身處理大的非學校人員萬一被捕時可話自己之前入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔俾學生上課開學！

港共政權現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

Stop making stupid people famous

推都唔知送咗佢哋去邊

我記得喺某個post問過，係全數喺旺角東落車定只係一部分冇人答我
18號個日條片個時間係12:15分，近下午茶時間先見到有人開post兼叫人做野(時間有錯請指正）
如果係真， 如無意外應該一早已經⋯⋯rip

幫推 唔係一直都話要fact check? 個個一句話旺角東落車就收科？

有無人當時會喺站入面見到

送左去長沙灣警署 保釋埋

Source?

推呀！

我就係Source 一手料

Ap104?

係旺角東站落車再轉警車去

。

多啲料好無

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

係 之前星期一晚保釋左

😭😭

大紀元:

香港往來內地列車臨時停運 運送抗議者？
更新: 2019-11-20 1:15 AM 標籤: 理工大學, 抗議, 黑警, 被自殺, 被跳樓
【大紀元2019年11月20日訊】香港局勢動盪，突然傳出今明兩日部分香港往來內地列車臨時停運的消息。有民眾擔憂有香港的被捕者將被運往大陸。

中共鐵路廣州局集團有限公司公告稱，2019年11月19日，廣州東開Z801次、Z803次、Z805次、Z807次、Z809次、Z811次、Z815次、Z817次、Z819次旅客列車臨時停運。2019年11月19日，香港紅磡開Z802次、Z804次、Z806次、Z808次、Z810次、Z812次、Z814次、Z816次、Z818次旅客列車臨時停運。
中共鐵路武漢局集團有限公司公告稱，2019年11月19日北京西開Z97次運行至廣州東終止，2019年11月20日香港紅磡開Z98次改為廣州東始發，同時廣州東—香港紅磡Z97次停運、香港紅磡—廣州東Z98次停運。
香港反送中運動持續至今，近期警暴更是擴張到大學校園，圍堵學校，進校抓捕抗議者，暴行令人髮指。
18日，外界看到大批理大抗議學生被捕後被黑警一對一押送上火車，目前沒有人知道他們被送往哪裡，有網民將這一幕同二戰時期納粹押送波蘭人的一幕相比較。
有網民表示，香港抗議者被押送上火車是首次看到，很可能會跨境，還有人擔心抗議者可能會被關進大陸的集中營。也有人猜測這些抗爭者被警方押往靠近大陸的新屋嶺扣留中心。

目前尚不清楚香港往來內地列車臨時停運，是否與可能將抗議者運到大陸處理有關。
本月初，網傳視頻也曾出現這樣一幕，大批男女抗爭者被警方集中轉移，至於這些年輕人被轉移到何處，則不得而知，這也令外界擔憂。
8月8日經羅湖口岸入境深圳時失蹤的英國駐香港總領事館雇員鄭文杰（Simon Cheng）15日獲釋後，指他被深圳警方拘留時受到酷刑虐待。而他並非是遭到這種待遇的唯一一個香港人。他說：「我看到一群香港人被逮捕和審訊。我聽到有人用廣東話說：『舉起你的雙手──你在抗議活動中舉旗，對不對？』」
他也被國安人員明確告知，成批的香港抗議者已經被逮捕，而且送到大陸關押。
流亡美國的反共富商郭文貴曾在直播中表示，中共目前在深圳正在夜以繼日地趕工蓋香港集中營。

鄭文傑透露：成批香港抗議者疑被送大陸關押
更新: 2019-11-21 7:02 AM 標籤: 反送中, 拘押, 鄭文傑, 英國駐香港總領事館雇員
【大紀元2019年11月21日訊】（大紀元記者凌雲綜合報導）前往深圳出差時被捕的前英國駐香港總領事館雇員鄭文傑獲釋後說，他在大陸被中共拘留期間曾遭酷刑折磨，並親睹一群香港人被審訊，並從國安人員處明確得知，成批的香港抗議者被捕後被送到大陸關押。

鄭文傑透露的這個消息，讓人聯想到幾天前被押上火車的一批理工大抗議者，並且也為反送中以來大量失蹤的香港年輕人的去向提供了更多可能。
鄭文傑是今年8月8日前往深圳出差時被拘，15日後獲釋。返港後數日便離開香港，目前正向外國尋求庇護，但拒絕透露是哪個國家。
鄭文傑最新接受多家外媒採訪時透露，他在大陸被拘留期間遭受酷刑，被綁「老虎椅」、戴鐐銬、蒙眼、戴面罩；被迫連續幾個小時保持壓力姿勢，如果移動就會挨打。他被逼違心「承認」自己代表英國掀動香港反送中抗爭。
被送往神祕的「集體調查中心」
鄭文傑更披露，他被戴黑頭套帶到一個「集體調查中心」的房間盤問，他看到有國安填寫申請表申請盤問他的房間時，該人員在申請表上其檔案一欄寫上「機密」（secret）字眼。
他說，在該中心看到大約10名疑犯正在接受盤問，並且聽到有人大叫被囚人士舉高手，並用粵語問「你們參與示威是不是經常舉旗？」他相信房中被折磨的正是香港抗爭者。但他沒有提及有關人士是在香港或內地被扣查。
「一批又一批香港示威者被送往中國」
鄭文傑還表示，他被要求從超過1,000張香港抗議者的照片中指認他們，同時寫下他認識的人的姓名與其政治派別。期間，有國安明確表示，有一批又一批香港示威者被拘捕在中國，因此他們可收集及核實所得的資料。
鄭文傑也在聲明中說，他至今仍沒有完全從經歷過的創傷中恢復過來，而且由於他可能面臨更大的報復，他不再對此案做任何評論。
過去幾個月的失蹤人士去哪裡了？
由於中共審訊的隱密性，外界無法獨立核實鄭文傑的相關指控，但相關消息為反送中以來大量的失蹤和被自殺、被跳樓、被浮屍的現象提供了一個可能的解釋。
反送中抗爭運動至今，不斷傳出大量男女青少年失蹤的現象。社交媒體臉書和Telegram、連登論壇等都設有尋找和追蹤失蹤人口的平台，上面的信息顯示目前尚未被尋回的女童、少女，年紀最小只有13歲，最大也只20歲左右。
8.31太子地鐵站疑大陸武警冒充港警血腥鎮壓示威者，當局至今堅拒交出當晚閉路電視的完整錄影視頻，其中三名傷者「被失蹤」的謎團一直未解。而近日港警強攻理工大學，逾千人被捕後，失蹤的人士更是成倍增加。

部分已經失蹤數月的失蹤人士。（香港反送中失蹤人士關注平台）

近期的部分失蹤人士。（香港反送中失蹤人士關注平台）
與此同時，離奇墜樓、浮屍的悲劇也不斷出現，並且疑點重重：很多墜樓不見血跡；被浮屍的屍體全身赤裸，沒有長時間浸泡後腫脹現象，卻有被毆打的跡象；有的身穿黑衣，戴口罩。種種跡象讓港人懷疑這些人是「被跳樓」、「被跳海」，其中以15歲跳水女選手陳彥霖被發現全裸浮屍海面最具代表性。
目前，每當港人發現有抗議者被捕，都會儘量詢問他們的名字，而被捕者也在帶走前表明自己「不會自殺」。
列車押送抗議者離開 港廣列車停運
近日，香港理工大學千名抗議者遭港警圍堵和暴力抓捕。18日，外界看到大批來自於理大抗議學生被捕後，被警方押送上火車，目前沒有人知道他們被送往哪裡。

香港警方發言人郭嘉銓表示，本週一和週二，約有1100人在理大校園附近被拘留。這是抗議活動自6月開始以來單日規模最大的逮捕行動，被捕人數幾乎占到被捕總人數的五分之一。
巧合的是，中共鐵路客服中心日前突發公告，19日到20日，有20班香港往返大陸的的列車停駛。外界猜測，不排除中共為掩人耳目，在這兩天內將部分被捕者運往大陸。過去新疆集中營的在押維吾爾人也曾被用火車運送到多地關押。
臉書有消息說，一些香港的被捕抗議人士已經被送往緊鄰深圳的惠陽拘押地。

臉書網頁有消息說，一些人已經被送往廣東省惠州市惠陽拘押地。（網絡圖片）
流亡美國的富商郭文貴在20日直播裡爆料，這些年輕人是被列車運往深圳。其在之前曾說，中共不但在香港設有黑牢，姦殺許多女性抗議者，並且正在夜以繼日地趕工蓋香港集中營，複製新疆集中營。
日前，也有一名中共紅三代在網絡節目「路德訪談」中表示，她被告知，中共就是「要讓香港一天天地亂下去，一天天地爛下去，然後變成一個普通的中國城市」。
該名紅三代解釋說，中共採用的手法叫「釣魚」。他們先以羞辱香港的方式把有反抗精神的香港市民騙出來，再抓去關在集中營，或加以輪姦，甚至使其「被自殺」，最終將有反抗精神的香港市民全都消滅掉。
近日，網上也流傳一段香港警察對市民的警告視頻，香港一名警察在街頭警告市民：「小心被消失。」另一名警察補充，「這是對你的第一次警告。」

推 搭過火車嘅手足快啲上嚟報平安啦

不解釋，有沒有美國人朋友

有冇報過平安

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

送中了

救人要緊

手足D屋企人朋友呢?

推
究竟係唔係全部人落哂車

唔好理咁多啦

去到莫斯科都得架

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

真係好擔心

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

推呀記者

有冇當事人上黎報平安？有冇大量屋企人唔見仔女丫

1124 投票

推!
班個人腦就只有選舉

大陸雞喺差唔多

［核彈］蓮塘送中之路流出

碎石=紅磡

我有理由相信真係送咗中
特別係英領嗰位話喺深圳見到有香港手足⋯⋯

1

無音信

推呀 屌佢老尾

或者問啲冇發生過既事
例如：上次借比你隻game玩完未

但事實上冇借過GAME比佢
佢答:有/冇 都可以知佢出左事

18號搭過東鐵嘅poly手足，麻煩放張自拍上嚟報平安好嗎？

點解好似到依家為止都未有人報平安咁?

push啊啊啊啊
popo記者會話段片係假？
有無人有睇記者會？
後來我都有係連登同tg group問
消息話去咗旺角東落

休息來源？

希望唔係有心人誤導

721
811
831
101
1111

sou pei la

手足唔好有事啊

推到見人

到底有冇人報下平安
次次都幾十人被失蹤

我就係呢個意思

I wouldn't have used English if i were her..

P

真係唔洗再推 呢件事係炒車 大家唔洗擔心

屌你老母私怨洗唔洗個個po都po呀？
用黎做下其他文宣好撚過啦

你期望佢如實回答你？

P牌無得推都要推

有一部分係長沙灣

推!好擔心!

Diu 一個月後再報到
出黎報平安又唔信 唔信就算

真的嗎

P 牌都要推
要搵返晒d 手足...最近真係見好多失蹤尋人嘅post

popo其實都已經信唔過...

手足不是condom 要幫佢地報仇

英領果位話有大量香港人比支那捉左

我覺得報平安果位係自己好彩
實際一拉就用電腦資料庫對你有無燒鬼國旗,舉美國旗
果位手捉係咩都無先無出事

一個大行動先下扣5-10人其實你唔會知

呢幾日愈黎愈多浮面消息顯示可能到香港特工活動有關
佢地可能俾人運晒上大陸了
手足

之前都有前地下黨員講個香港好多特工
係一名女性出書寫嘅我唔記得咗佢個名

推一推

721831101111

支那雞真係錯撚晒邏輯....

Can you please follow up by contacting RTHK and their press?
Not sure who or how to find out where they go. :((

try try

區議會完左
手足不是condom!!!!!

Push 救救同學仔

推1

推2

推3

推4

推5

做野喇

推6
搵返理大同學仔

Push ahhh

救人啊

推推
區選已完
救救同學仔

救人

灣仔修頓20-30 個人後生男女上左旅遊巴有冇人知去左邊？

飛機打完 即刻推返正經post

救同學仔

手足

真係唔好再講選舉了

推阿 選完左就救手足

救手足

堆

push！

Up

去左邊

推 救手足呀

留心聽聲

好嚴重
有冇記者可以跟進吓

應該直落地獄

我信佢地比人送左中

頭先有另一個post話有議員助理source
不過又得字

話去左上水警署
有人又話去荔枝角
但完全無fc

推！！！！！

屌推

一定要查

輕輕一推

、